四點喇 做咩唔訓覺啊？

夜瞓皮膚差咗好多

而家瞓

我就唔緊要啊 都無人望㗎啦

唔信

習慣夜訓 方便睇小説同片

想打飛機

唔會少左同人傾計咩

有啲人打完仲精神

我打完會特別攰

想瞓就打啦

打完飛機瞓覺lu~

快到咁

都有14分鐘㗎！

思考人生

跪安吧

翻睇緊尋泰記

瞓唔著 唉

一桐B.B.
要記住理想 不算白過

五點la日本

老公祕錄定老婆祕錄

正常射完係攰

諗緊咩

你又種族歧視

無野諗

你介唔介意比啲野我諗

屋企跳制 等人整

Konnichiwa

有啲事發生咗呢世都磨滅唔到

有雞先定有蛋先

多謝你

Why say so

mk仔堅系跳制

係ohayou

我機衫未洗完，好嬲

過去係不能改變
未來或者能夠掌握

你唔回我，歧視日本仔

有雞先，因為雞 蛋

滑打屍六索this

吹牙

唔等佢又成陣味

其實跳制唔係自己去啪返個制㗎咩

比人飛左

咪回左 我鄙視文盲啊依家

同冇洗好耐，冇衫著
好眼訓呀
聽日要返工

根據呢個進化論
細菌係開始自我複製，之後慢慢開始變其他形態，然後產卵只係將自己原本個形態生產出嚟，但係佢本體已經進化左，但係複製出嚟嘅只可以係原本嘅狀態，然後雞蛋嘅狀態係好似細胞嘅原始體，所以照計道理應該係有雞先

係喎！你好叻啊
咁咩生果病咗？

你唔好咁啦

Child登...

漏左個娃

頂 呢個好難

頂住啊 如果唔係好臭㗎

我諗到有咩諗

想買notebook 有咩推介

可以冇は口語

上次去黃金睇中部MSI
諗諗下無嘜用又無買

中學bio得十幾分

梳嗲s呢

我交白卷啊

係提子啊

翻緊工

Me2

Msi係打機個啲? 真係唔識。聽講asus啲機好似都ok

仲有我係平時用嚟做下assignment同上下網咁

我文科，我常理推算出嚟，但係啱啱查咗（英國科學家都講咗係有雞先）

沖個靚涼先，
點解洗衣機冇中途加速鍵

肚痛

屌 點解

之前買過部asus都用到好耐
如果文書我諗都係ASUS/Dell了

唔奇 我記得有次成份exam做哂都得幾分

屙

因為葡萄sick

細個唔鍾意個miss無上過科學堂

asus zenbook好似幾好

好似幾靚

吓

有意見 ？

14吋版 應該ok掛

但一諗起要用錢就好掛心

Me蠢

一訓返就要返工
不了

想要 定 需要 ？

返工瞓覺loop

扮蠢的人最聰明

煲劇

需要

就有大學優惠，到時先買

唔打機的XPS啦 (or買多個eGPU)

有咩好睇

係 等多十日到

i7八代咪好貴

13 reasons why
我諗好多人都睇過了 我算好遲睇

有冇人個區個天閃電

得hp asus apple 有discount

有 但無聲

睇左 第二季變左etc

啱啱卜完野

轟牙。

屙唔出果下慘.

好似有低spec版

真 但望下個天又唔係話好多雲

整好 訓得

年少多好

唔怕單身狗咬死你呀

無望 開緊冷氣唔想望

經驗黎講
最緊要係部機高workload會唔會個fan嘈到仆街
記住youtube reviews

食啲藥好喎

唉 就嚟2字頭

咁你會買邊部唧？

係喎 唔記得睇yt有review

好野 搵到老婆祕錄
而加睇到31集

個人覺得hp>asus

Sad到訓唔到

返緊工

返shift真係

老豆話啪唔到 我又唔夠力

林峰變奸未

Hp好易壞喎

睇怕都要

但好似個個都認為asus>hp咁

一日三劑會唔會太過chur？

第一眼見到老豆啪
我真係愈黎愈咸濕

快啲食啦 一陣谷到啲菌周圍走仲衰

互射咗幾多次

無人想知啊

我便秘姐

芝麻糊

正野，咁夜邊到搵

七仔叮叮

又一個失眠夜 依家仲俾閃電閃到訓唔到

變了

戴眼罩🙈

點解會咁諗

真係好閃 十秒閃一下

邊度有閃電睇咁開心

其實係咪講緊我 明顯唔係

閃撚完未 出面

無野 柒咗 sor

日夜顛倒

望住個窗出面已經好閃，我一開頭仲以為自己眼花

我見唔到啊

唔熟心底會 同fd講野會

平行時空

肚痾到訓唔到，屎眼痛到唔想打平訓

asus聽講qa qc麻麻
唔講價錢同spec

巴打好似好熟電腦

強戰世界
外星人打到黎 香港九龍新界無得避

真係好閃

屌 仲邊有人會講粗口

叫做上過幾耐高登下
同全家用開hp desktop 無壞過

因為要返工

外星人殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生.......

呢個真 真係大學生先講得最多

樓主唔係瞓咗下話

係囉 屌

我都係

鬥夜瞓？

等食藥 發燒

無諗住瞓

7點半要起身翻工 訓唔著呀
訓唔夠翻工真係好想死

屌 佢最撚僧人講粗口呀 仆街

有時病左俾人照顧下都幾warm

點樣可以快啲訓得著
訓2個鐘都好呀

講粗口都好過講大陸話嘅... 雖然都係衰

屌你控制住啦

揸船

涼都未沖

無 唔需要
係屋企撚貓已經warm到不得了

普通香港人都應該同你一樣 包括我

但有時啲野真係控制唔到，慢慢接受咗

你呀媽個波罩你

前幾日睇科幻故 睇完唔敢夜晚訓 結果過咗幾日就慣咗朝早訓

無計

如果你唔中意，點解唔去享受，慢慢地被人強姦

我h你呀

有少少野整 一陣再覆

其實你見到個堆係咪nds嚟

Jar船好似好高人工

人生贏家

失戀 好多日都訓唔著 點搞

呢堆真係....死咗佢算 大陸閪

停止失戀 終止戀愛

講就易

開始天光

我拍過2次拖 兩次都一刀斬 算係好絕情啲人嚟 所以我唔知失戀有咩特別感覺 sor

誰還記得 愛情開始變化的時候
我和你的眼中 看見了不同的天空

人工高係因為用瞓覺時間換金錢，你我都可以，所以算唔上人生贏家啦

當你努力想同佢一直行落去既時候
一句好累就將你打左落谷底

失戀就咪睇/聽呢啲啦 諗下聽日食乜好過

未失戀，不過就失

咁咪證明佢唔愛你 你同佢都唔會再有好結果啦

男人老狗咁重感情真係好垃圾

當年都預計到個ex無撚哂feel
唔重視自己
但被分一刻 始終都係用左一個月個人先叫好d

佢唔愛我，我愛佢㗎嘛

如果唔愛既話做咩都無用
但唔想後悔既話就做啲野

應該i大個行船hd呀?

都係 經得起考驗先係真男人

早日走出啦 巴打

而家冷戰𡁵，我知搵返佢嘅話我哋會繼續一齊，但明知佢仲未放得低佢ex，又唔想咁傻自己中返嗰頭埋去

我好愛佢呀，佢都愛我，但唔係最愛我

我覺得生活無左目標
屋企關係差 但由ex既身上我搵到奮鬥既動力
但而家真係無晒
Btw 多謝你

尋覓我 迎風去 像最初

我成日都覺得呢班人好勁 雖然唔係話好高學歷 但起碼有得做自己中意做嘅野

當年我拍到單身式拍拖咁
幾個月前挽回過一次
到真係再分 已經無心情再挽回
放手算

未放低ex會好辛苦wo
但其實我岩岩失戀都好想搵番個陪我 雖然幾唔公平

巴打都識Yellow
諗起未同佢一齊之前，同佢去澳門，我脾Yellow 佢睇Supper 好掛住嗰陣嘅佢

個天又開始光啦

咁我又未至於，佢都鍾意我嘅。但更加鍾意佢ex 啫
有無人可以話我知應該點做，我仲好鍾意佢

呢啲難離難捨真係好難幫到你，唯有靠你自己有無放低呢個心態。如果唔係自己終日掛住人地，永遠走唔出深坑。

我真係接受唔到 不如比啲時間大家停下

呢半年嚟一直都扮唔知，話畀自己聽畀啲時間佢... 但我發現唔係時間問題，佢根本就唔想放低佢ex 畀佢呃咗我半年

Back

Yellow正野嚟

Sor 諗唔到咁樣都勾起你啲傷心事

唔知如果我要走，佢會唔會有一絲唔開心呢？

幫你hold住咗個場

咁既人唔值得你晒時間wo

返工啊屌

打j呀

佢成日話Yellow 垃圾嚟激我 其實係講咩都會諗起佢，唔關你事啦

咁我覺得佢唔開心又有啲仆街喎

自己又掛住個ex 咁佢想點姐 player咩

一齊太耐習慣左身邊有個人 而家一舉一動都勾起回憶

咪係 玩咁款

半個月前佢應承我會放低佢ex，半個月後佢因為同ex 一齊揀嘅戒指同我冷戰、傷害我... 一次又一次利用我對佢嘅信任，一次又一次磨滅我對佢嘅希望，好想大嗌一聲 屌 你 老 母 呀 !!!!

其實伯母對我好好

早日放手啦巴打

雖則話寧教人打仔 莫教人分妻
但拍拖唔開心又拍黎做咩呢

好似準備天光

中六畢業就入行喇

一齊之前已經問過佢，佢話鍾意我就唔會鍾意佢ex，而家係鍾意我所以想同我一齊。半年啦，結果呢？一諗起佢每次攬住我，但心入面諗第二個，真#係好心痛好心痛，得我咁傻以為自己好幸福

最難過個關都係要靠自己，你自己唔行動，唔會有結果。而好明顯佢宜家就背棄咗對你嘅承諾啦。仲就佢嘅話你只會更加盲目。

已光

我又鍾意佢，佢又鍾意我，要放手呢個決定好難做

姐係識人 好勁

去到一個位你知對方心入面無你既時候真係好痛心 痛心在自己仲係好愛佢 個種空虛真係好難形容 我而家既心情就係咁 加油吧

如果可以跨過呢個問題，我諗唔到有啲咩解決唔到。但呢個問題好難過

佢真係鍾意你？
定寂寞搵個人陪下

其實最重要 靠自己 跟自己感覺行就得

佢講得啱，唔應該太鍾意一個人，唔應該同一個人太親近 今次我唔會主動搵返佢，佢唔行動就完得

唔勁，子承父業咋。屋企人做依行，順理成章就入咗行

最灰嘅係佢唔係心入面無我，而係有一個比我更重要嘅人 如果佢心入面無我，我都仲可以決絕啲分手

佢唔搵你你咪一樣搵佢
你忍唔到手㗎喇

頭兩句唔贊成，如果咁就會變咗對愛情玩玩下。千其唔好學。

姐係佢有咁嘅諗法，已經放下咗你啦

咁我都知佢係鍾意我嘅，好多細微地方佢都好錫我。只係唔夠ex 咁鍾意

跟自己感覺行嘅話我返咗去搵佢啦

父幹 我都想

巴打收唔收契弟

岩岩先搭n車返屋企

佢唔肯解決呢個問題既話好難搞

你心入面真係咁諗？

咁你覺得唔開心個part點，你覺得拍到咁唔開心，呢段感情真係值得咩？

呢兩日我閃過無數咁多次念頭想搵返佢，但每次一諗起佢我就諗，而家我諗起佢嘅心痛，就係佢諗起佢ex 嘅心痛，再睇下佢為佢ex 開嘅post，即刻嬲到唔想搵

返工呀仆街

即係你打嘅野佢都會睇到

一段感情真係唔應該有任何ex既存在
其實係你想知多啲佢ex既野定佢主動拎出黎講

命苦

佢話佢畀ex hurt 完，唔敢太鍾意我。嗰陣我好蠢咁以為愛與和平可以感動佢

講咁耐，根本係佢唔肯放低 佢肯放低嘅，我繼續等佢又有乜所謂。但佢依然繼續為咗隻戒指同我冷戰，咁好明顯啦

水泡....

衰過左膠

唉 感情真係唔係一分付出一分收穫
努力左咁耐 為左一齊落去 性格幾唔岩都好 我改變自己 最後都係一句唔岩就算數 3年半 完

唔知係咪個個人同我一樣，但我真係接受唔到。佢好多缺點我都可以忍，諗辦法解決，但呢一點真係接受唔到
可唔可以畀我快啲絕望呀！！！！

短痛放手啦
無將來架

巴打變咗安慰人

佢邊有咁得閒睇我啲嘢

對人好 會被習慣
對佢唔好 就會貶值

但內心好渴望佢搵啊

公正啲講句，要為伴侶改變嘅，根本唔係愛情。真正嘅愛情係要大家彼此中意大家先至係愛

要排add drop呀

初初我都唔介意知嘅，始終係佢嘅一部份。但後尾覺得有啲唔對路，感覺到佢未放低，我就要求佢唔好再講。 結果佢就走去開post，一次兩次我都當睇唔到，直到半個月前嗰個post 啲內容太過份，我先拎出嚟同佢鬧交

我除左唔開心仲覺得好嬲
點解唔可以一人行一步 大家去改變去維繫呢
我行左100步 你仲係企係原地等我 一句唔岩就話大家冷靜下 點撚樣呀 女人就係咁on9

屌屌屌 搵水泡都搵個靚啲嘅吖，做乜搞鳩我

Hku?

唔好拖延症發作喇 排啦

用愛與和平... 唉我都係唔講

靚啲就唔係水泡啦

我吸取左呢次經驗 好希望下一個係一世既人

明知我鍾意佢、佢又鍾意我，要放手好難呀！！！！

佢噚日lunch time 打畀我，嗰陣我喺佢舊公司樓下喊𡁵。見到佢個電話來電手都震埋

咁就啱 終於有返啲正能樣

你條仔睇到呢個post分分鐘當我地仇人
我同你講啊 唔鍾意人 你咪撚攪人啦
寂寞可以殺死人 你都會傷另一個心㗎

我係絲呀 如果佢可以好似鍾意佢ex 咁鍾意我就好，我哋可以一世㗎

靚啲應該係雞 好似係

啱呀！！靚嘅佢都溝唔到啦

你地啲女人唔會做到男人嘅絕情

如果我而家為左唔寂寞溝番個
個女仔可能就係你而家咁

關咩事，根本係佢錯
佢到而家都以為自己錯在喺連登開post，戇鳩到一個極點。成日畀我知道咗啲嘢之後嬲佢，佢就會覺得唔畀我知咪得。我屌你啦，根本你就唔應該做嗰樣嘢

我對ex 都好絕情

始終仲要啲時間

一個月就無啦，或者可能心入面仲有條刺。但將來睇返，可能會係一堂課堂呢

屌你老母真係好大陰影，自從知道咗佢未放得低佢ex，個腦就成日出現佢兩個嘅畫面。甚至有陣佢錫我，我都會諗佢以前係咪都係咁錫佢ex
有陣覺得自己好幸福，佢對我好好，但過一陣冷靜返，又會諗佢做嗰啲嘢都係假嘅，佢都唔係最想同我一世 好撚恐怖

咁咪將呢個當做ex

遲啲你對佢都好絕情

難啲喎，我對ex 絕情係因為唔鍾意佢，就無謂拖住人

如果分到手就係

講真 深愛過一個人真係好難放得低 我企係男人角度話你聽真係衰左比你知道左
一知道就不停亂諗 點解釋都無用

衰在*

唔鍾意人又同人一齊

好像明白了 兩個也是player

係 一直拖到依家先搞

啱呀，如果佢一路收埋喺心唔講，又唔畀我見到佢同ex 嘅任何嘢，或者我哋而家都開心快樂咁一齊𡁵

所以其實好基本，未放得低ex 就咪撚搞人啦

所以分咗手

其實拍長拖真係一次好好既經驗 知道咩女仔先岩自己 知道自己會係咩位做錯 咩位可以做得好啲 下一個可唔可以快啲出現

我12點reg

感情嘅嘢，有報應㗎 佢畀佢ex hurt 完，就hurt 返我。我hurt 完我ex，就畀佢hurt 返

我遲兩個鐘 希望唔好瞓過龍

好想知拍長拖係咩感受，慶祝兩年、三年係咩感受

只係我真係好愛你 點解你咁突然就淡左
你皮膚差到傻我從來無嫌棄過你
你讀書咁辛苦都得唔到你想要既野我都一直陪住你
要咩都買比你 唉

依家呢個你有咩咁鍾意佢

最多個次拍咗年半

升year2?

樓主唔洗返工咩？

開始習慣身邊一直有個人陪住

你最後揀咗邊科n展？

btw lm又揀唔到cc

和平分手麻？

起我底

講笑 mech

其實我都唔知，佢又唔聰明又唔靚仔又唔細心又瘦，真係要數嘅話我憎佢嘅嘢會多過鍾意佢嘅嘢，但偏偏莫名奇妙好鍾意佢

洗唔洗推介啲cc過你

最長一年

返緊

係好幸福嘅事，但一諗到佢會走就...

即係夜更？ 貓頭鷹

好
爬咗成晚文

要磨煉下wo絲打 搵個好男仔 你都要擺個心落去

一年都好 年半最慘 長又唔係 短又唔係

我而家就係完全唔習慣呢個人走左 一舉一動都勾起我既回憶 好多野想分享比佢知但諗到佢已經唔想理我 慘過死

屌，今次諗住O2 到老㗎，點知就出事
唔鍾意嗰個就一年，今次咁鍾意就半年

Ccst9016 ccgl9018 ccgl9026 3個都唔chur 靚唔靚grade好難講 但唔會爛

不可以沉下去 總可以迷下去

明呀 我無你咁習慣已經好想死，你應該仲難受
男朋友同佢ex 7年，之後畀人扔低咗，真係好恐怖

無計啦 條仔搵水泡 下個更好呀 仲讀緊書？

一年其實都係我仆街，明明唔鍾意都拖人咁耐

我b+ a 同b 3個都heahea地讀都有咁既grade

做𡁵嘢啦，真係無心機搵下個
諗起男朋友同我一齊之後，share 過啲A1唔敢再愛人嘅post 畀我睇，嗰陣淨係傷心佢唔敢愛我。而家真係體會到啦

知錯便能改

7年真心慘 應該係一世既人無啦啦離開你 但始終都唔應該搵水泡

啱 有啲仆街feel

係呀，七年應該咩都好穩定。
其實我覺得好睇timing，如果佢同ex 係喺27識，話唔定就結到婚。但佢哋中學開始七年，要經歷嘅經歷哂，都未去到下一個階段... 咁啱個女仔又衰未玩夠
如果我同佢遲兩年先識，話唔定都唔會遇到呢個問題，話唔定我哋都可以一世

未玩夠.....

無撚敵

揀鍾意果樣

等等先
Civil同n展唔係同一樣野咩

未玩夠係我邪惡化咗佢啫
聽我男朋友形容，係嗰陣男朋友對佢唔好，最後出現另一個可以錫佢嘅男仔，佢就扔低咗我男朋友。其實又有邊個女仔唔鍾意畀人錫，只係抵唔抵擋得到誘惑啫。

有冇人有好提議
成日好難入睡

多謝巴打
整完個temp list就較鬧鐘 狗衝上床

祝你科科都reg到

木土工程唔係工程？

讀asso要好勤力先有機會上degree

你揀左咩？

攰就易瞓

愛情係一門學問呀 大家都要努力

太空就認受性低d?
IVE駁U無咁易？

老實講 有心博degree既就hkcc/space 但真係唔好hea

好掛住佢，我知只要扮咩事都無搵返佢就無事㗎啦

本身嗰啲都係極爆嘅cc(ccgl9049 ccst 9025)
諗住一入pending就轉你嗰啲

過來人話你聽 嗌交真係要解決個問題 唔好扮無事又等下次出事

升U 就asso ive 差唔多，但ive 出嚟易搵工啲

I mean咩major

Cs

因為佢ex 嘅事已經嘈過好多次，次次佢都係話最鍾意我。去到最近嘈到分手嗰次，佢先應承我會放低佢ex。然後而家又為咗隻戒指同我冷戰，屌你老母無限輪迴，要輪到幾時

聽講cs無咩堂上 自學多

如果真係想同佢一齊既話 比啲時間佢放低 講真 7年真係會好深刻 要啲時間放低 但去到某個位真係頂唔順就放手啦

你心入面條刺就黎隊到你個心穿窿

上到U嘅信心有幾大？

好似engg1111咁 上堂睇佢打program就好笑lu

之前睇過啲佛偈，佢話你拎住隻杯，不斷斟熱水落去，初初熱嗰陣你唔捨得放手，怕打爛隻杯；但當啲熱水瀉出嚟辣到隻手，夠痛，你就會自然識放手。
而家已經好撚痛啦

其實我覺得唔係時唔時間，佢要時間嘅，我畀夠一世佢又點話。問題係在於佢根本無想放低嘅心，根本就一世都唔會放低...
我要嘅嘢好簡單，佢只要肯行出嗰一步，肯嘗試放低佢，無論有幾辛苦我都願意。但我真係睇唔到希望...

點解成晚無瞓過都仲係咁精神

其實space上u易好大沿自於佢地英文好
但當你要煩嘅時侯就不如IVE啦

因為有我

好記得有次嘈交，我要求佢block 佢ex，佢講咗句：我搵唔搵佢一件事，但佢要喺度。

呢條刺真係一世，每次諗起都想喊
但佢半個月前嗰個post 先精彩，同佢一齊半年，畀佢激嬲無數次，真心想分手得呢次。呢條新刺已經成功取代舊刺個位

應該唔關事

係因為我太後生

嗰個都後生

認真同佢講唔肯行個步就分手

好似呢度全部90後

太空學生英文通常好啲
所以先有入U易啲嘅假象
你考慮下你屋企住邊 個人social否好過啦

唔洗番工？

半個月前佢應承咗我會放低，而家咪又係為咗隻戒指傷害我...
如果嗰晚佢即刻扔咗隻戒指，我諗佢即場同我求婚我都應承 無如果啦，佢都揀咗。

每星期返兩三日

今日唔洗

要呀屌，返九

IVE 同HD 駁U 其實差唔多，如果你英文OK, 又唔怕搵唔返同行出路，就HD。如果你英文差，又好想搵返同行出路，就IVE。

哇 絲打小心身體呀

半個月前開始成日瞓瞓下扎醒 拜佢所賜

我宜家瞓唔返

你中學用英文讀定中文讀㗎？

放低部電話啦

佢同ex 7年，我同佢一齊嗰陣23歲，嗰陣我仲話，等我同你拍拖七年，可以超越佢我又啱啱好三十歲，我哋就結婚啦！
但原來你知道佢心入面有第二個，係連一分一秒都好難捱

30歲先分手咪大撚鑊

咁一路都諗住同佢一世㗎嘛，邊諗分手㗎啫

7點幾就算啦，聽晚再瞓過啦

問題唔單止係個分啊
係你入到去讀易唔易pick up到啊
好多英文差嘅人入到去連英文都未搞掂
唔好話叫佢讀啦 查字典都查死
結果咪追唔到進度

依家開始心理建設

呢啲遲啲嘅嘢唔理住，總之佢唔搵我，我係唔會搵佢
好似係 一星期佢都唔搵返我，就分手

聽住先

好啦早啲瞓啦

睇死我咁話啦喎？

Yes

起身啪罐啡又要返工啦屌

返咩

想恰一恰，十分鐘都好，點知一合埋眼就係佢兩個揀戒指嘅情景

射波吧啦

未過probation 射波又要醫生紙

辭職啦

咁都要返去遞信

Wtsapp 辭職 90後新方式

無入公司啲人電話

咁即係唔重要啦

dllm 換返返工，啲衫都係佢買畀我㗎

唉 如果分手 你真係唔好做傻事

咁又唔會，我身邊仲有好多人好錫我
如果係佢就好啦

你有你嘅人生 唔好攪到個人生得返佢

我又唔會話人生得佢，但會話佢可以主宰到我嘅情緒

合埋眼又係佢 著件3又係佢
咁都仲唔係

咁而家呢個moment 我一定係好易諗起佢㗎 唔諗佢就唔使喺度叫春啦

你唔瞓返工真係頂得住㗎？

飲啡
我同佢第一次見就係去飲啡，拍拖活動都係飲啡

好煩啊你

唔好開口埋口都係佢啦....
咁樣真係好痴線啊

冷戰𡁵，郁啲都諗起佢好正路，唔諗起佢就唔使叫春啦

btw 巴打返咩，成日見你4點開post

你講我講

因為要打飛機

作為一個痴線婆你好正常

office

一向都癲癲地

全4

4點你已經喺度啦喎

啱先以為dse cert

啱啱返到去沖埋涼lu
聽晚見～

好邪

今晚唔會失眠，ok?